一月新番：廢天使加百列 第二話

原作：うかみ（「漫畫電擊大王G」連載）
導演：太田雅彥
劇本統籌：青島崇
人物設定：熊谷勝弘
副人物設定：桑原直子
總作畫指導：熊谷勝弘、桑原直子
美術指導：三宅昌和
色彩設計：真壁源太
攝影指導：桒野貴文
編輯：小野寺繪美
音效指導：蝦名恭範
音樂：三澤康廣
音樂製作：KADOKAWA
動畫製作：動畫工房
製作：廢天使加百列製作委員會
主題曲[編輯]
片頭曲「ガヴリールドロップキック」
作詞、作曲、編曲：前山田健一，主唱：珈百璃（富田美憂）、溫尼迪（大西沙織）、撒塔妮亞（大空直美）、拉非夏爾（花澤香菜）
片尾曲「ハレルヤ☆エッサイム」
作詞：坂井龍二，作曲、編曲：山崎真吾，主唱：珈百璃（富田美憂）、溫尼迪（大西沙織）、撒塔妮亞（大空直美）、拉非夏爾（花澤香菜）

留名

拉菲夏爾 個角色票本係咩天使黎

今晚

lm

大西呢種似天使既惡魔
我諗起迷糊天使既紫亞

我都係呀
好感動，仲有記得紫亞

)
This?

貼多次

溫迪妮my wifi

開波啦

今晚又有

煮野食個到好好笑

ED好正

繁體中文字幕：

紫毛

紅毛真係玩具

金毛玩唔到紅毛o個度笑左